頭先聽見689話要捰幾億出梨慶回龜，我喊撚左出梨。

慶乜撚野呀689？
要慶就你自己畀錢啦屌你老母。

盡地一煲

淪陷係咁架啦

條撚樣又搵香港人錢益民賤聯班狗撚

我屌你老母689

梨 龜
btw, 捰字我應該當係拎定攞

攞